網速ok 但瘋狂爆ping

用Speedtest check過download 有6x mbps ，upload 有9xmbps，但係打lol 成日keep住幾百ping ，有無人知點解

打咩ser

台服

你router 可以set
deny 咗應該就無

我要set咩設定

試吓speedtest去同一個網區但係唔同server

如果都係爆ping咁可能係條電纜爆ping, 無解

明明我speedtest 得2 ping

由香港去香港嘅ping應該唔會好高
但係香港去例如美國嘅ping係可以上到去幾百ping

冇get錯嘅話，你係想駁去台灣server
果度㩒change server, 之後打taiwan搵幾個台灣server試吓你去台灣嘅一般網速

之後將果啲speed test ping同原本個ping比較吓

如果兩邊ping都差唔多 即係你本身駁台灣網都係慢
但係如果只係台服爆ping咁就係台服嘅問題 咁就冇符喇

最慘係同fd打 得我一個爆 好唔正常
我係插lan 線 用緊hkbn
router 都set左保證最小下載速度
用緊d-link
Lan試過買左條新都仲係咁

類似

hkbn 不嬲都會爆ping 架WOR連海外服
有D又唔會,睇彩數